地鐵站月台熱到痴根

話就話冬天
呢啲天氣 都成25度
月班港豬係月台等車等到出晒汗
屌港鐵老味

入到去仲慘
好似開暖氣咁

熱到底褲都濕晒

搭巴士

幾廿歲人仲要搭交通公具

我懷疑佢真係開左暖氣
痴撚線係車箱feel到陣陣熱風吹入黎

熄冷氣但加價

地鐵好似廿幾度就真係會較返高冷氣溫度 痴撚線 想焗死人